---
layout: "overview"
title: "großer pneumatischer Radlader (Vorbild: Caterpillar Cat992G)"
date: 2019-12-17T19:29:59+01:00
legacy_id:
- categories/2362
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2362 --> 
Mein erster großer vollfunktionsfähiger Radlader. Alle Funktionen werden am Modell bedient, da ich keine ordentlcihe Fernsteuerung habe, so kann man sich aber besser in des Geschehen einfühlen.